若然有暴力 第一個目標是...

我只係希望CCTVB個鏡頭無穿無爛

你知啦 佢地咁識影示威者暴行又咁叻剪接

比人打爛鏡頭我 會好心痛

希望到時佢地d記者都無事啦